警犬呢招高招，散水派同留守派已成功分化

屌你老母，說好的不分化不割席呢？
散水派係為左安全
留守派為左把握好今次黃金機會
咁小事就係度互屌埋怨其他隊友
唔得咪當拎經驗聽日再黎過咯

團結一致 不分化 不割席 兄弟爬山 遍地開花
Anyway 警犬死全家！！！

push